點解4231今年又好似復興返

今年打得好嗰幾隊全部雙防中+攻中
Eg 雙曼 李城 A米
連阿狗轉打4231都順返
但宜家嗰隻嘅攻中同以前啲十號又有分別

宜家嗰啲十號偏向全能少少 射波 防守 組織 樣樣都要做
唔似以前剩係放key pass
E.g 搬爐 kdb 麥迪巨

你自己答返自己

咁係因為啲攻中變得全能咗定因為更加多教練鍾意雙防中？

442就真係少啦

睇邊隻442
左右中場嗰隻就真係冇咩人用
最常見修咸頓用

反而sob 好鍾意用diamond442打防反

攻中一定要跑動多

我講緊個隻係傳統442

因為菱形主攻破密集 4點進攻點拉邊

本身都冇咩球員係左右中場
宜家一係打翼 一係wing back

諗起當年場場0比0 d 悶波

用傳統442不如用352

馬體會唔係用開？

而家轉左踢343

進攻中場多功能咗
Esr 成日都見佢返後場防守

352wo ching

而家係死守嗰陣先會442咁企

班少帥鐘意打呢個𨳊陣
特別鐘意比人反擊打到仆街
又無人拉走對手後防

何蛇又中

因為有綠葉肯拉邊
又有靈感男神

利伸 9 up

我發覺足球戰術係一個cycle咁，上幾季干地3中堅屈機，之後破到，到高普哥帥4123屈機，之後又比到破到，依家又興返4231

奧燒跑動多唔多？

踢皇馬多

因為90%球員都中過武肺
最高跑速得返50%
唔洗再守跑狗翼
塞滿中場is ok

而由於中過武肺跳唔高過1cm
所以都唔會斬斬斬鬥高波
轉而單箭頭打小組地面進攻或玩手術刀劏穿

勤力走進攻位 所以數據上一定高 但冇防守又係另一回事

3後衛不能主攻